武肺疫情下你哋玩多咗定係玩少左交友app？

玩多咗
玩少左
冇得出街悶起上嚟就想玩，但又約唔到對方出嚟

玩多左啦
食左件人妻

樓上兩位唔驚中招？